咪撚搞黃埔呀！

光復紅土
黃埔站B出口轉右2分鐘到
黃埔有間車廠 怡X集團
聽日入去轉個圈
3部電梯
10至12樓係怡X集團
隔一層一個廁所